香港人要獲得最終勝利必須具備以下條件

1. 不再對政治冷淡，我相信暫時系一個政治熱潮，過後大家依舊如常做港奴，其實政府一直有惡法惡例推出，點解呢一刻先企出黎，你地既冷漠亦間接令香港政府肆無忌憚

2. 多讀歷史，千其唔好覺悶，歷史就系一個教訓，你要清楚了解對手既底細就必須讀佢既歷史，先能知己知彼，從詳計議

3. 具有邏輯及常識思考，生於亂世，我地會得到唔同資訊，要靠個人既邏輯常識去分辨，唯有這個條件才能使你在混亂中有理性思考

4. 不再自私 ，抗爭就有所犧牲，可能是工作 時間 金錢等等，如果大家自顧自己利益，相信運動只會失敗收場

push

推

真心想香港人有以些元素

認同

不過系你老母